塊面生粒粒

由細到大塊面側邊都生左d一粒粒但摸起上黎又無咩 仲好似其他皮膚咁滑滑地無咩事
有無人知係咩黎

我都係 好完又翻發